直播隻中国公安其實一直暗笑好縱容

你可以將佢當成：你哋唔可以將佢點，吹得佢脹呀
又或者：佢根本就係想你將佢出醜嘅畫面繼續，等多啲人睇到
第二點，亦即係受害者唔係我哋示威者原本有嘅形象？
唉，我唔再分析咁多，可能性兩樣都可以係，大家自行判斷

推

陷阱，冷靜，各位睇路
不要給仇恨情緒支配